性暴力係男女都有機會遭受

不分性別，外表甚或身型 佢地既目的在於羞辱人，而對呢班狗嚟講佢地緊係用最本能既思想，用性嚟令人屈服於佢地之下。

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

性侵正人渣敗類